Harry Kane 邊撚度勁？

成個傻仔咁

根本唔應該出佢，熱刺冇佢仲好

成隊熱狗都係垃圾

猁狗見法明奴隱形都會換走佢 , 普帥仲 on99

lucas個樣嬲到

勁係勁在咒個女

阿迷爽死